Программа находит в интернете начиная от стартовой точки все ссылки на веб-странице в заданном количестве (название ссылки и саму ссылку)

Пользователь вводит текст запроса, рекурсивный поиск или нет, количество результатов для рекурсивного поиска.

Используется поисковик duckduckgo.
